今日黃店報告

見金芝龍告急就去睇下
去到好多人排隊等緊
咁就分散下幫其他
仲有出面有幾隻藍衫狗搞緊部私家車唔知做咩
之後去任你點坐滿晒
咁見旁邊個間無咩人又貼埋文宣就試下

叫牛三寶撈麵$58
有牛腩牛根牛肚份量都ok
味道就比較甜個醬都好甜
我覺得唔夠咸香味
食完有少少口乾

黃色經濟圈繼續努力大家多多支持

好似好好食

麵底睇落彈牙 搵日試下先

放工去食番碗先
嗰啲係咪崩沙腩 ?

深水埗果頭 好多黃店

住果區

任你點多數爆，呢間係隔離，可以食下，個人唔建議食碟頭扒飯，食返粉麵穩陣。

好羡慕成日有得食

金芝龍D雪櫃野自己煮好過

深水埗真係cls
啲黃店又多又好食

個湯淡左D
粉面唔入味
雖然咁講但實情都唔差
佢個魚皮就真係世界級
15蚊超抵比
牛雜粉面既話暫時首選新苑記
個人見解

幾多餸

點解唔留餐廳名

我見好多人食魚皮
但自己無點

應該唔係啦
但口感都幾好

標記樂園潮州粉麵餐廳

深水埗黃店多，價錢平民，而且普遍都有質素

係
好多選擇
真係唔知食咩好

push

你可唔可以幫手問下佢地登記左做飲食界功能組別未呀？

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界，開鋪未夠一年都可以登記
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民